Създайте програма, в която се въвежда цяло число от клавиатурата и програмата извежда:  
* Всички делители на въведеното число, ако то е положително.
* Съобщението ``S 0 ne e interesno``, ако числото е 0.
* Съобщението ``Ne rabotia s otricatelni chisla!``, ако числото е отрицателно.

## Вход
На един ред се въвежда числото.

## Изход
Делителите на въведеното число, разделени с интервал, или съответното съобщение според описанието по-горе.

## Ограничения
* ``-3000000000`` <= ``число`` <= ``2200000000``

## Пример

### Вход: 
```
100
```
### Изход: 
```
1 2 4 5 10 20 25 50 100
```

### Вход: 
```
0
```
### Изход: 
```
S 0 ne e interesno
```

### Вход: 
```
-230
```
### Изход: 
```
Ne rabotia s otricatelni chisla!
```
